反社會人格 你問我答

無野問,因為自己都係

可以比D情景我分享 因為我好想係一個冇人識我既地方貫徹我既理念 同埋仇恨

劫後餘生個荒島

巴打等陣 我search緊首歌講乜 冇聽過

鍾唔鍾意睇動漫

不如講下你既理念 同埋仇恨

細過有睇 覺得好新奇
而家鐘意睇日本漫畫 鐘意愛情，懸疑
動漫最近呢季有睇魔女之旅同寒蟬 好睇

點睇啲關於反社會人格既meme？
因為想知其實係咪大多數既思向都係咁接近？

自己對比其他人好唔完整 好唔公平 唔會屈服 要爬到最高 同埋想幫一D硬件有缺失既人 令佢改變既過程台自己更加完整

我唔係 我唔明白有咩好處 要打破秩序先要遵守秩序

如果抽中百佳任掃1分鐘你會點做

擺酒 雖然唔係高汁 但忘卻煩惱好爽 我只係一個正常人

攞

如果條女叫你唔好射入面

你係林鄭？

巴士飛站你會點？

我會覺得我能夠逃離苦難係我既本事 我會同情比我慘既人 其他人最好一齊suffer 畢竟我好jealous

唔識答你

如果我track到邊架我會report 大概揾5分鐘 over time limit既話let it be

你缺左乜野？

我會先登出連登ac 再覆你"內射再叫佢食事後丸"

同學問你野呢？

emotions 對某D人同事同情心倒有少少既 仲有D麻煩野 唔講

照答 但唔會係100%